林鄭：再艱難，也有出路，讓我們對話

仲邊有人會信你條仆街先得架，講過唔算數

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

對你老母話咩
你學黑暗對峙咁落地鐵兜返轉咪對話到
（如果識用八達通的話）

佔領中環正式啟動

其實FB都好多嘢睇
與其發啲咁嘅post
佢不如去立場、蘋果個page入面啲post睇下留言好過啦

尋晚對話左幾多次？
小朋友都捉埋去對話啦已經！

對你老母
咁撚厚顏無恥
我就真係做唔到

接受5大訴求就可以對話

仆街啦呢條陷家剷
一路殺人拉人打人
一路叫人對話，豪無誠意
對佢老母

血債未清就收皮啦，仲敢出聲

還番個天星碼頭同喜帖街先講野喇 柒婆

PR出嘅post啦, 八達通都唔識用嘅人你覺得會識用fb?

秒回 高汁

條8婆自己搞埋d圍內work shop聽埋一堆藍C意見 講春咩 根本冇心

對話完
然後沒有了

藍屍r着數時間
之後等政府批資源開一堆無謂既活動

咁撚鍾意對話，同Siri對話啦，DLLM
Siri都應該答你 五大訴救，缺一不可呀

不如邀請番當年呢兩件事同佢對話過既人去番佢個對話平台再對話。成件事會變得好諷刺

對你老母